# Liens des vidéos
Cette section regroupera les liens des vidéos qui sont en rapport avec notre veille techno des sujets vus en cours.
**Merci de créer un titre de thème (de niveau 2) s'il n'existe pas déjà**
* Créer ensuite un titre de niveau 3 pour le sous-thème de la vidéo
* Créer un petit descriptif de la vidéo (1 ligne ou 2)
* Insérer le lien  

Exemple dans l'onglet JS

## C-SHARP

## JS
### Playlist d'introduction au JS :
Parfaite introduction au langage JS. Il prend le temps de parler et explique très bien les notions de base.
* Video : [Playlist ici][site0] !

[site0]: https://www.youtube.com/watch?v=02Xs2ySaXcs&list=PLrSOXFDHBtfGxf_PtXLu_OrjFKt4_dqB_ 
### Promesses en JS / Part 1 & 2 (en anglais) :
Excellentes vidéos d’un codeur fou sur les promesses en JS. Lâchez des likes, il mérite !
* Video : [Part-1][site1] !

[site1]: https://www.youtube.com/watch?v=QO4NXhWo_NM
* Video : [Part-2][site2] !

[site2]: https://www.youtube.com/watch?v=AwyoVjVXnLk&t=170s

## JAVA

## SQL

## UML
